11月18/19日 將軍澳招聘會-DONKI

有冇人去咗見工，有消息？

呢到連登個個3大fg 50k

有冇得zoom interviewtko 有啲遠

11月呀師兄..

仲請唔請